{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090247",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "열매향"
    },
    "text": "世宗特別自治市マウムロ181~1019棟B棟101号に位置する世宗市の果物屋「ヨルヒャン」は、様々な製品を販売しています。 プレミアムカップ果物、手作りシロップ、ヨーグルト、焼き芋、コーヒー、飲み物、フルーツ弁当などの様々な製品を販売し、お客様に最高品質の果物をご提供しております。 可楽村10団地正門側の1019棟1階に位置し、道路沿いに駐車が可能で、営業時間は月曜日から土曜日まで午前10時から午後8時30分までです。 ただし、第1日曜日と第3日曜日は休みです。 メニューは多様に構成されており、カップフルーツは4,000ウォンで、焼き芋は価格変動があります。 はちみつ白菜シロップは9,000ウォンで、パックチェリーも価格変動があります。 コーヒーメニューではアメリカーノが3,000ウォン、カフェラテが3,500ウォン、緑茶ラテが4,000ウォン、さつまいもラテが4,000ウォン、チョコラテが4,000ウォン、練乳ラテが4,000ウォンです。 また、フルーツ弁当は6,000ウォンで購入でき、飲み物のメニューとしてはマンゴパッションフルーツエード、ザクロエード、キウイパイナップルエード、ブルーベリーバナナジュース、オレンジリンゴジュース、イチゴバナナジュース、蜂蜜梨ナツメ茶、オレンジグレープフルーツ茶が5,000ウォンで購入できます。 手作りシロップは小サイズは9,000ウォン、大サイズは15,000ウォンです。 プレゼントにはイチゴ1kg、カットスイカ、カットパイナップルが価格変動で販売され、プレゼント用果物は60,000ウォン、イェダンは200,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨルヒャンの場所はどこですか？",
            "answer": "ヨルヒャンは世宗特別自治市マウムロ181~1019棟B棟101号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヨルヒャンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヨルヒャンの営業時間は月曜日から土曜日までの午前10時から午後8時30分までです。ただし、第1日曜日と第3日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "ヨルヒャンで販売されているメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "ヨルヒャンではプレミアムカップ果物、手作りシロップ、ヨーグルト、焼き芋、コーヒー、飲み物、フルーツ弁当など様々な製品を販売しています。"
        },
        {
            "question": "ヨルヒャンのカップフルーツの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヨルヒャンのカップフルーツは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨルヒャンの焼き芋の価格はどのように変動しますか？",
            "answer": "ヨルヒャンの焼き芋の価格は変動します。具体的な価格については記載されていません。"
        },
        {
            "question": "ヨルヒャンのはちみつ白菜シロップの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヨルヒャンのはちみつ白菜シロップは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨルヒャンのコーヒーメニューで一番安いものは何ですか？",
            "answer": "ヨルヒャンのコーヒーメニューで一番安いものはアメリカーノで3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨルヒャンで購入できるフルーツ弁当の価格はいくらですか？",
            "answer": "ヨルヒャンで購入できるフルーツ弁当の価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨルヒャンで購入できる手作りシロップの大サイズの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヨルヒャンで購入できる手作りシロップの大サイズの価格は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨルヒャンで購入できるプレゼント用果物の価格はどのように変動しますか？",
            "answer": "ヨルヒャンで購入できるプレゼント用果物の価格は変動します。具体的な価格については記載されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 505
    }
}